[勁伏］網上訂蛋糕要小心 蛋糕出現裂痕

個蛋糕高低不平 左邊高咗成吋 以為是屋企整蛋糕作品

交收的地點是在紅磡廣場的便利店內，便利店外面是一條馬路。 拿到蛋糕後我只可以從盒子的膠片地方看到蛋糕，但是當時環境光線不足，在便利店或在馬路旁，我們冇辦法把蛋糕取出來檢查。故他們把蛋糕給我後馬上離開。

拿到蛋糕後不出半個鐘出現裂痕

之後佢地唔認數

明明是二公婆開既蛋糕店 成日話自己非辦公時間 係街答我唔到

首次聯絡whatsapp他們對方態度散漫，但既然找到一間在價錢合理 又做到我想要既圖案 我就當天付錢做蛋糕。

點知 我琴日食個蛋糕 好難食

非常失望 大家在網上訂蛋糕時要小心
簡直是貼錢買難受

買左幾錢

一千大元

curve promotion?

一千蚊一個蛋糕

Haha I hope so

就算唔裂，高咁撚多都好有問題啦

劉進希真係慘
生日都要提起搵錢

佢比貴族x蛋仲要貴一百 人地好食過佢多多聲。

開開心心慶祝搞到咁

咁你做咩拎之前唔檢查？

痴線 去帝苑果d買都無咁貴

個蛋糕咩味？

他們交收的地點是在紅磡廣場的便利店內，便利店外面是一條馬路。 拿到蛋糕後我只可以從盒子的膠片地方看到蛋糕，但是當時環境光線不足，在便利店或在馬路旁，我們冇辦法把蛋糕取出來檢查。

你又唔check

自己鋪就24小時辦公咩

買個教訓

咁撚貴

完全冇栗子味嘅蛋糕

你真係傻閪螺絲批
無改錯名

個logo..,算唔算侵權

你自己當面交收都唔check清楚
疑點利益歸於被告喎

問佢又唔覆

其實做依啲都幾難睇 不過樓豬鍾意冇計

你自己on9怪邊個

蛋糕質素果喲唔講住，係呢件單一事件上，你唔檢查定確係無得投訴。

多謝

我覺得樓主冇check清楚係樓主既責任

唔緊要啦，叫劉進希努力啲搵錢咪可以下年再買過個

問左整蛋糕個個話可以做

不過無證據，又真係唔知邊一面先錯
就算係餅鋪，買嗰時有問題唔講，事後都未必有得退

生日祝人努力搵錢

我會問一問消費者委會

改名做傻閪買蛋糕啦

係囉可

樓主曲線幫人宣傳

事後裂左不是我做成 我唔怪佢怪邊個

你話唔係你整裂就唔係? ON99

成千蚊買垃圾

呢d即場check gala

你唔會明佢當時的態度

有望過唔代表檢查咗都講到出口 勁呀

1千蚊買個咁嘅蛋糕

你話唔係你就唔係你咩傻閪

推到樓主條on9仆街

高低都仲有得講
條裂痕咁大條 因為光線不足睇唔到？
你交收地點無開燈呀

其實同一事發生喺美心東海堂都一樣無得換
問題係你拎果時無check清楚

樓主會唔會俾人po返轉頭

咁撚老土 supreme

個條啦 你望我睇

on99印埋d牌子幫人賣廣告

樓主自己當時冇check清楚真係冇得講

其實第一張圖都係樓主影 都冇裂
依家樓主係質疑個蛋糕一邊高搞到受壓一陣就震

當面唔check，走咗半個鐘先嚟話裂

係人都覺得你自己整裂咗想屈返人

係，你咁on9真係無人明，唔洗諗住有人企係你個邊叫劉進希努力搵錢買起人間鋪啦

1000蚊
On9錢真係易呃

痴撚線
當呢度babycondom咩

1000蚊個蛋糕仲要上網買
買個LADY M仲好啦

個蛋糕好撚低俗
襯晒樓主

傻閪，點知交咗俾你之後有無撞過，有無俾你fing嚟fing去，自己整爛?
已知嘅係交俾你前已經check過無問題，個個轉過交嚟話有問題，仲使做生意?

講嘢講到1999

佢有無牌ga 入數戶口係咪用私人戶口做生意 係既話去銀行投訴佢 關佢戶口啦

不如你話拎到返去打開發現成個蛋糕唔見咗 叫佢回水吖

on9 son buy supreme

下次放上網之前 諗下自己有幾on9先啦

又LV又supreme

自己死要買冇保證既網店
自作自受
條街咁多蛋糕店又唔幫襯

熟食擺入肚都夠膽信呢D無名網店 ...
食完冇肚屙咪執到囉
傻閪真係冇改錯名 ...

自己唔檢查清楚走去怪人

當然你話佢難食/啲料唔好咁係ok 嘅

如果咁就仲難講
人地俾你無事 隔左半個鐘先話裂到咁
成千蚊就唔好上網買喇

無眼睇

樓主藉口多多 你交收時就有責任check好哂先拎
咪以為放上網就一定你岩先得架

On9
邊方要小心都唔撚知
樓主唔識交收個陣check下？

食入口既野上fb買

香港啲典型閪客就係樓主呢類仆街
戇鳩到震出裂痕

成千蚊買個咁撚柒既蛋糕

你on撚柒鳩少陣啦 仲學人開po公審
係邊撚交收唔係你揀既？唔係你揀都係你同意啦？
一句係馬路點check呀就覺得自己冇曬責任？
個撚個都比負評你好撚心檢討下自己啦
夜晚九點搵人都唔撚比人過辦公時間白撚癡
見到都鄧個兩公婆慘

樓豬好有錢

一千蚊

傻閪

你繼續賴啦，自己on9真係無辦法，光線不足就唔check？唔識開手機電筒check？唔識叫佢幫你攞住？

就呢件事睇 一定係樓主你問題 你仲要咁樣開人地名 支持受害者公開樓主個人資料

訂得依d款 你都係死fuck boy居多

又撈又superme
你啲蛋糕真係品味惡俗到爆裂境界

望過仲唔係檢查左
唔通要拎晒成個蛋糕出黎 搵埋尺去度左右高度 長度 面積
先叫檢查左?

而且睇你對答明顯係係想搵人出黎賴
乜野唔怪佢怪邊個
怪你囉ON9
1.唔知邊個岩邊個錯 但你已經望撚左先拎 點解唔可以係你整裂
2.成千蚊上網買好大機會中伏架啦,又無人迫你呢D野要上網買
咪撚賴啦

1000蚊買舊垃圾
不如拎舊錢請個fd食半島dinner buffet仲好

死傻閪
呢個世界原來真係咁多弱智

咩人先會要呢啲蛋糕 mk臭飛？

成件事都係樓豬柒架啦，
check貨係買家責任，
自己check唔清楚就話人有問題，
走左成半個鐘先發現裂左係人都唔負責啦，
而家唔係下下擺上網公審就一定岩架，
遇到呢啲on9客真係想屌老母

你都on撚9
鬼知你係咪自己整裂 , 依D野緊係自己check清楚啦
btw , 其實都只係小事姐 咪咁挑剔啦

點呀，又他們又我們好撚亂呀
咁你喺件事係咩角色？
你想公審屌鳩賣家又講啲唔講啲？

買成千蚊野仲要睇人態度
你話唔要佢驚過你喇

原來食蛋糕都要supreme

再次證明鍾意superme既人個腦都係裝屎

屌你老味
你當依度銷委會定海關

呢啲得個樣嘅蛋糕都唔會好食得去邊
仲要蛋糕個樣又唔係靚

自己唔check清楚怪得邊個？
同埋咁大條裂痕都睇唔到就抵你啦

你有咩辦法證明裂紋是賣家做成？

同意 又麻煩又戇鳩
成個閪客咁
做生意最憎呢啲傻鳩

傻閪樓主已經深潛咗

你自己都承認睇咗先拎貨
點有得嘈
只好怪你自己on9未睇清楚就拎、或者太毒唔敢叫人換地方再check

你唔識係便利店入面開？

屌氣老母 自己拎蛋糕唔驗貨先返到去係度嘈？
拎戈陣唔撚識搵個地方睇下先架？
我係賣家都唔理你啦
咁大個人識諗小小啦 影衰曬
個腦唔用會生草

勸你都係收皮啦樓主

望唔透 咁多糕餅店 靚少少都係500蚊樓下
點解要咁冒風險比貴成倍人賺 仲要唔係靚

屌你咩，起個火車站都有問題你想個蛋糕點
用埋水平儀度好冇？

都未吿你侵犯商標

以前就邊個揸機錄影就以為自己啱晒
而家以為自己有連登AC就以為自己啱晒

覺得你可以屌9佢1000蚊俾個高低不一又難食嘅蛋糕你
但你就死捉住裂哩樣嘢 搞到所有人都討論哩件事

樓主低鳩能 交收個下唔check清楚 事後放上網公審就一定你岩？

個半鐘你自己整爛入蛋糕店數？蛋糕難唔難食我唔知 但係樓主都唔岩得去邊

唔checl清潔怪得邊個
樓主正傻西

個蛋糕咁mk…

笑到仆街

樓主係男人定女人？

你自己唔檢查怪得邊個

推

依樣真 個個渣住連登AC先上黎POST圖公審先嬴
前幾日有先單屌人閪客俾負評佢 點知事主真名註冊ac上黎為自己平反
最尾咪又係深潛

唔係女人就係基佬啦

Lv supreme 加隻濕鳩熊生日牌
九唔搭八好成個山寨蛋糕

應該好食極有限
成塊紅色一定勁多色素

自己又唔check清楚
咁大條裂痕都可以睇唔到
唔知以為你係三十樓望落嚟睇個蛋糕
無證據仲要話返人轉頭
你都識講半個鐘之後先有裂痕 咁咪姐係你整爛囉懵仔

ok 網絡公審

fuck boi蛋糕

依種人都係想r著數

樓主拎個陣唔望清楚 隔咁耐人地鬼知係咪你自己整爛 仲要一開波寸過撚 睇你態度都知你做人有幾撚閪

咁樣成千銀
唔劏你對老細唔住喇

Supreme LV.....柒味濃郁

劉進希努力搵錢啦 唔好上連登啦

係咪可以告樓主誹謗？

劉進希
努力搵錢

咪啱囉，食果陣咪切少一刀，慳力水

網上買蛋糕就已經ON9

講真便利店有幾暗呀
望個蛋糕都望唔到咩
真係想知你係咪天生每樣野都要賴
換轉係陽光下險查就話曬到個蛋糕 街邊就話食塵
室內就話唔夠光
屌你老味真係賴撚到痴9線

首先點解會買一個印supreme嘅蛋糕
蛋糕都要貪名牌

樓主慘，1000 當買個教訓，好過你遲下買2手野冇check唔見幾k好

訂個咁既樣既蛋糕本身就係一件柒事

Fb ig shop 買野中伏既人全部都唔抵可憐

努力搵錢

whatsapp入面另一個蛋糕張相條腿

智障先網店買熟食

閪客

我又覺得好難拆開黎check清楚先交收
一黎馬路邊拆開黎 食曬塵感覺唔好
二黎又驚滑手整跌
要搵個乾淨有枱既地方先可以慢慢check

咁既蛋糕賣成一千蚊
又的確應該提供一個好既成品同服務喎

上面有人講左 就算無裂縫 一高一低已經on9啦
咁多人屌鳩樓主既
最多咪笑鳩佢整個咁on9既圖案

成千銀真係好貴去啲大餅鋪幾舊水都仲靚啲
又唔係要啲咩特別公仔/圖

馬路旁都光線不足 你深夜交收？

咁其實你網上訂蛋糕就預左check得無實體店個啲咁清楚 實體店係直頭攞出黎俾你睇
但你都識講係馬路邊 點攞啊大佬 你上網買就預左
而家口同鼻拗有撚用咩

買到Cova, Lady M啦，使食呢啲垃圾

又一個傻閪閪客走去公審人
唔死都無撚用

你柒撚夠未，你比1k 人，交收地點自己無得揀架？就算係便利店搵個平面打開個蛋糕望下有幾難？

你就真係傻閪螺絲批

睇你送比人d 蛋糕就知你品味好打有限

我都唔撚明你咩態度

成千蚊網上訂真係弱智
你落實體舖訂最多咪貴多幾舊

1000買個咁嘅19蛋糕
香港人錢真係易賺

Supreme蛋糕？

可以同時鍾意哩兩個牌子仲要諗到mix埋一齊做蛋糕
一係死MK
一係大陸人
兩樣都抵死啦

無改錯名 真係傻閪
有心要check點會check唔到 自己懶怪得邊個
仲有 拎走咗個蛋糕成半個鐘先同人講裂咗 點知你係咪自己整裂
仲想人賠比你 你係傻閪姐 咪當人地都係先得嫁

完全唔明
一睇就知係屋村麵包舖質素

佢賠返多個比你
佢都有賺

唔好講第二度
便利店入面沖杯麵果個位都夠拉一拉出嚟望一眼啦

唔係mix 架
係真係crossover過

作為買家你要檢查咪自己一早講定
約好地方檢查咪得
自己唔準備 人地話便利店你又OK 咁你怪得邊個
唔OK咪一早講
成千蚊生意 賣家一定會就你架喎

樓主遮D唔遮D開晒名,又要LV+SUPREME咁BAD TASTE...真心幫樓主唔落

原來真名上連登，傻閪鏍絲批

樓主都幾好笑
有望過唔代表檢查左?
咁點先係檢查左?

個問題係你自己冇睇清楚同個交收地點唔方便你睇既問題
搞清楚個問題先啦

supreme 蛋糕， 仲要賣1000蚊
樓主幾時整翻個蛋糕寫住 gucci

公道講句
你唔check
邊個知 邊個做成
屈錯人就唔好啦

啲fuckboy真係好撚蠢
以為拎老豆老母啲錢去買幾件傻閪牌子著上身就好型
蠢撚到隻豬咁 買個蛋糕都柒下柒下咁做水魚

仲要貼埋人地電話同icon出嚟
你小心啲俾人公審返轉頭啊傻閪

自己唔check怪邊個

抵死

裂咪裂囉咪又係食落肚

哇佢啲蛋糕咁核突都有人幫襯

下次去淘寶買啦

仲有個蛋糕好撚柒

真係成個傻閪咁

我們冇辦法把蛋糕取出來檢查。

傻閪樓豬 扮明係自己攞得衰整爛咗

樓主你好柒

一千蚊都戇撚鳩

你都on撚9
交收唔撚睇清楚
又話便利店又唔夠光
咁你個腦識唔識轉下呀
去第2到睇清楚先呀傻西
我覺得你係你想屈9人多d
仲要公審人
屌你老母
怪就怪你老母
生左個個腦唔識轉既傻西出黎啦
要屌，就屌你老母

On9樓主 當面交收完事後投訴

咁其實佢係可以選擇唔喺嗰度交收
而佢同意咁佢有責任去check清楚
而唔係事後先去話返人
如果咁都得既話咁condom都得啦

放假地上網就當自己岩晒咩

人

你搞笑咋下嘛
order 個咁7嘅蛋糕畀我就唔敢post 出嚟

告尻佢侵權仲好啦傻尻樓主

自己收貨唔check 真走去怪人

香港地真係遍地黃金
上唔到車只可以怨自己廢

好多傻鳩會俾錢做d 傻鳩野

買得supreme蛋糕就知係戇鳩仔啦

樓主都ON9.乜嘢當時唔方便CHECK.
你唔自己CHECK 清楚係你自己問題.
個蛋糕裂咗呢. 我就覺得係樓主ON9問題.
不過事實個蛋糕一邊高一邊低真係好醜樣.

On9樓主肉酸到爆

起返樓主底啦
屌你老母臭西
駛唔駛公審人呀
睇你個死款，博人回水呀想

樓主on9

劉進希努力搵錢啦 下次買個2000蚊蛋糕

有冇人覺得個蛋糕好似紙紮咁

攞黎講
又便利店又馬路邊又唔夠光
屌你老母，如果係錢呢
睇唔睇錢呀咁
唔撚識走去第二到望既
賣家都係到，你點睇點望都得啦

On9 無瀨樓主，交收嘅時候都無裂，過半個鐘裂撚左係到瀨人

努力搵錢啦知道未

樓主心諗
你兩公婆得罪我呢個連登仔 你地仆硬街
依家柒撚到深潛

屌佢真係慘 明明佢生日 但有個戇鳩fd搞到佢比人po上連登

好撚超

真係成班fuck boy

- 自製 Supreme x LV蛋榚? 究竟諗緊乜
- $1000 整蛋榚 但要喺便利店交收咁陰公
- 梗係貨物出門Check 清楚，之後無仇報，撚知你之後揼爛個蛋榚又瀨落個職員度咪好唔得閒
- 正常都知糖膠造型蛋榚唔會係為好食，都係志在個樣
- 生日都仲要提佢 / 逼佢揾錢，唔好將金錢放第一位，個蛋榚咬落成陣銅臭梗係唔好食

劉進希真係好撚型呀 仲有隻乳豬

係依d mk撚樣先鐘意LV supreme, 買唔到實物就寄託落個蛋糕到仲要俾無瀨樓主搞到裂撚埋

叫劉進希搵錢買多個囉

講真果句，買個蛋糕點會諗到會裂架，check 咩野呀，拎出黎check係便利店，你地有無諗過有幾煩呀，成日捉住樓主話佢無check真,不過個蛋糕咁貴，真係唔抵買就算無裂都係咁話啦

我想知個透明膠面有幾大 如果夠大睇到成個 咁又真係會貪方便無必要驗屍咁驗
太細睇唔到既話 咁樓主係on9左d ge

不過賣家有咁多交收經驗 都有責任要求買家最好拆出黎睇到無問題先交收 保障番自己都好
其實雙方都有錯喎 當真係樓主自己撞到有裂縫 咁唔會撞到埋一高一低掛 呢個明顯係賣家問題？ 因為無check清楚就責任全歸於買家？

成一千蚊喎 質量無保證 賣家真係零責任？
你買貴少少都係希望一分錢 一分貨 期望效果會好d姐
當你行過間高級餐廳食野 你都期望d野好服務好啦
出黎個成品係茶餐廳質素 d人態度又差
你投訴 比人屌番你：唔識上網睇清楚食評先入黎？
你果刻睇完知道自己on9左 但條氣唔順都好合理掛

業餘學人做生意

要嚟賺樓主哩啲小朋友錢夠架喇
咁專業做乜

蛋榚同豬都不忘插三枝香祭祖，真係有心

咁講真
唔通係ok 7仔打開檢查個蛋糕咩
不過交收地點就搵啲好啲
浪費左成千蚊

其實法律隱含條款上

買方都有責任檢查貨品，
冇檢查嘅話，
就無權退貨

個蛋糕好鬼柒

懷疑係樓主班友由個盒拎出黎整到塊糖膠裂左

Btw整呢個蛋糕收1千真爽, 整5塊糖膠就搞掂仲容易過整普通蛋糕

下次淘寶

又一單自己無腦 公審失敗既例子

留名睇店主po返樓主轉頭

會唔會係插香果陣插爆左個蛋糕

咁又係 喺蛋糕整 名牌logo賣 1000 蚊 都有on9 仔買

真係唔駛咁專業了

d蛋糕唔係撈就superme
俗撚到

Check 唔清楚走去怪人，你話變左個壽包都得啦

好靚仔

成班 MK 柒頭皮

努力搵錢返來就係做呢D柒事

點解個個人都話蛋糕裂，無人話個蛋糕平既可以整到一高一低

不過一千蚊整個咁既蛋糕真係。。。

我覺得樓主係有責任 但唔覺得賣家就變左零責任姐
當樓主無吹水無係中途撞到個蛋糕
如果因為無驗屍咁驗清楚就錯曬 咁真係有d無奈

你地咁講 咁倫敦金 你地咪屌曬班水魚 班倫敦mk就無錯？
係班水魚無睇清合約無上網睇資訊
班水魚係抵死 係可以笑鳩佢地
但點解一面倒話班水魚錯曬咁

根本雙方都有責任 但成班話曬樓主錯曬就鄧佢有d無奈姐

搵電話照一照囉 光線不足

話你on9又怕你嬲

又LV又supereme

同意

LV咁著重品牌，見到個蛋糕實搞間店

樓豬真係正宗閪客

推

唔檢查事後怪人真係垃圾 仲學人公審 賺得個幾百要對住你真係慘 交收地方揀係馬路都戇鳩啦 正正常常都去地鐵站交收啦 到時打開嚟睇又得

見唔到樓豬回覆啦

樓豬幾大？

樓主人如其名

不如食撚完先投訴

個男好似警訊果個壞人堅哥

其實有咩所謂 都係食落肚咋嘛

以為拜神

我傾向相信個蛋糕交收果陣無事，同時又唔係樓主特登整裂。應該佢本身手工整到一高一低，時間過去去到一個位頂唔順裂咗

不嬲都伏架啦呢啲網上鋪
仲要成千銀買真係超級大傻仔

樓主 努力搵錢

屌當撚咗自己大帝咁
仲放上lihkg公審人
你真係咁緊張一開始就好心check清楚
你有冇證據係一定人地鋪頭整裂呀?
由頭到尾都係自己鳩up
迫人認頭
我夠可以話你自己整裂
還定樓主你都係唔需要證據就可以惡人

其實我都認為係咁嘅情況 交收時一定冇裂 可能中間位濕得濟定點 令到中間撐唔住 塌咗落去

先唔講老土

用人地牌子名

樓主好on9 1000蚊買個蛋糕

交收果時應該冇裂？

佢高低不平果張 冇裂
下一張先裂

有d玩哂立體，又蜘蛛俠又batman咁可能先一千。呢個就咁四四方方，只係印個pattern咁，就貴咗d.

仲要裂埋

都幾誇張 有埋隻乳豬

我覺得好不安
有冇人email海關問下

係喎

咁簡單四四方方都整到高低不平，間野都廢廢地㗎喇。不過事後裂你吹佢唔漲

咁撚柒多藉口我屌你老母啦
祝你含家鏟呀撚樣

富二代生日會咁款

生日啫， 唔知以為咩大日子咁撚巴閉

買個蛋糕都要加superme 都唔芳係咩好人啦

先唔講樓主口味
不如擔心下LV班律師團仲好

樓主係咪喊緊

見到都唔開胃

到底有幾on9先網上訂蛋糕

完美 mk 組合
Neway k 房生日,加mk 名牌蛋糕,對鏡自拍😂😂😂😂

樓豬去左邊阿

我鍾意你呢句

仲有埋隻乳豬 問你死未

Fuck boy?

洗唔洗幫手報海關拉曬兩邊

Mk仔鐘意排場，搞到開工拜神咁，差隻雞

港豬啲錢真易搵半價都整到比你啦
呢啲都唔荒好食

支持樓主搞大件事

on9
你又點保證唔係你自己撞爛？
呢啲口同鼻拗嘅嘢
放上嚟公審人取暖
買個蛋糕都柒過人

真係以為自己話OK就OK

成個對話擺撚明係你理虧

1.交收過程雙方都無問題

2.收完貨之後無人知發生咩事, 你自己單方面話有問題

3.CAP埋自己開口串串貢, 正宗傻閪, 同你個名一樣

仲要覺得自己好啱咁放上網

唔差在訂埋兩個花牌放門口啦

2019仲上ig買野

你點知無

自己唔check 就咪戇鳩啦

樓主同佢user name一樣

樓主on9就一定架啦
個蛋糕仲要咁撚俗
成個蛋糕完全冇技術可言，長方形蛋糕，5塊糖膠圍住加cream
定係我外行人唔識睇

真係冇改錯名

係咪想店主賠返蛋糕$比你
其實個蛋糕插蠟燭都係會裂

D港女真係寧舍麻煩
食得咪算囉
自己又唔撚睇清楚
又上黎連登唱衰人
真係陰毒

大家唔好比樓主誤導蛋糕難食
睇佢語氣分明係個d冇野搵野嘈嘅人
隨時係樓主想用蛋糕影個相呃like, 事後突登整裂佢老屈想回水都唔出奇

咁喇，我去學整幾堂，跟手你次次有人生日都同我訂一千蚊好唔好？包唔會一高一低，我都想賺下依啲咁易賺嘅快錢

柒頭買柒嘢

連登高登有度好
就係柒咗都無得刪post

文華餅店買個都唔使咁貴

抵

西客

係半島or 文華 買過點多好食過呢d 奇怪蛋糕
呢d 真係攞黎曬命同好老士

成本價50
賣1000

冒牌野有咩值得晒

你唔係咁撚廢人地態度閪啲你就唔敢講多句呀嘛..........

樓主好柒

mk 仔 要刷存在感，可以大佬醒左$100 俾佢做生日

岩岩上網睇左半島酒店果d好撚靚既蛋糕都係4百幾,
真係唔明貼名牌logo上個蛋糕度做乜撚,
冇文化又冇生活品味

你因住被消委會指住你個鼻黎笑 之後你又開post屌人 又再講你唔明佢地當時態度

p.s.食過人地係半島拎既蛋糕,真係好撚好食,
真係覺得自己品嚐緊一件甜品,
而唔係人地生日勉為其難食件蛋糕咁

牛b死了

咪就係怪你自己唔檢查清楚 又唔敢即場屌返人一句話我地唔明佢當時態度囉廢閪
咁撚廢唔怪你自己怪邊個呀 諗下野啦 唔係廢到個腦都有事呀嘛

應該係樓主個腦未開燈

唉一千蚊買個蛋糕真係未必會預佢搞成咁
是但車哩子買個100蛋糕都唔會咁
下次check清楚啲啦

on9仔

有無樓主IG

都係食落肚拉

地方所限Check唔到，唔識捉住佢搵個check到嘅地方？

係男係女佢都係無條撚架啦

希望樓主死全家啦

自己買完拎貨唔睇清先收
你冇嘢吖 做咩要包埋售後

想問你有冇正常嘅社會經驗?
去美心買 行到半路睇下
話崩咗都唔會陪啦

唔好以為咩都聲大大
鬧咗先就有著數
自己檢討下先
唔係你呢生人都會好失敗

得罪講句買cake 都衰
衰完仲要周圍講
講還講仲po埋人個樣公審
完美嘅垃圾示範

成千銀買個咁老土嘅蛋糕 仲要一睇就知唔方好食

其實裂又點，又唔影響味道

樓豬書面語口語夾雜 好撚難睇

乳豬塊皮裂左我要公審燒味佬

邊有得嘈，當買教訓

樓主 教你點樣做柒佢地 打去食環投訴佢哋喺網上無牌經營熟食

生快，劉進希

話食完肚痛 報食環 再報海關無牌經營

不如食完痾返出嚟先投訴呀

你都有責任睇清楚先收貨，佢有比你檢查件貨搞到佢可以咬住依個點中你，你當初應該約個地點先交收或者去到見個交收地點唔理想就應該轉地方。
怪就怪你自己啦，店主錯唔哂佢有比你檢查，你自己唔檢查清楚。佢唔比你檢查就真係佢仆街啦

男人老狗食名牌蛋糕 sorry原來係a貨假嘢

唔可以去其他地方交收？全香港區區有M記

不過，一千銀一個蛋糕，仲要整到咁閪樣，分明黑店

原來依家仲有人興上網訂蛋糕
大佬啊唔好咁痴線啦 先唔好講佢係咪有裂痕定整得樣衰
你都諗下個衛生問題啦... 東張西望都有講過啦...
你又唔知人地用咩料整個蛋糕 又唔知人地有無洗乾淨隻手
總之成件事我都覺得好嘔心

又口語又書面語
覺唔覺自己好on9?

1.一千蚊一個蛋糕好貴？！
2.照你咁講一千蚊至少要買到點樣嘅蛋糕？

Facebook名：劉進希

抵撚死啦 買個蛋糕都要咁「名牌」
多舊魚

公審人唔代表贏硬

樓主隨時累間鋪比LV Supreme告侵權

成件事好戇鳩 忍唔住留名

一千蚊都有傻仔買

希望個賣家有出貨前影低自己D作品嘅習慣

佢個蛋糕望落都似有4、5磅，加埋”特別訂造”，一千蚊其實都算係噤，如果個蛋糕好食的話

個蛋糕一高一低真係好難接受 但樓主自己無check清楚 定係拎完中途整裂左去到k房先發現

仲有個蛋糕真係好mk

可能真係MK仔呢

你會一千銀買個咁野？

睇樓上啲相 根本成班mk 又shooter又lv supreme

事前又要嫌柒唔要係街check貨 事後又要同人口同鼻拗

不過間舖都on9 以為識整下蛋糕甜品就開舖 嘜訂單都接整到一pat屎 仲要分分鐘侵權

背景果堆疑似 LV logo 可能算

不過 Supreme 呢啲最多都係比 Supreme Italia 吿

其實可能舖都唔係，識整下就放廣告上網搵水魚

快快手去東海堂個d買算啦講真
fb ig好多呢d蛋糕店又唔知有冇牌
當乾淨整完又怕爛怕唔好食
真係去蛋糕店買現繩算

你又啱呀，而且好多有牌蛋糕舖都可以訂造，洗Q上網買

人地要superme x LV啊

咁柒嘅蛋糕都係第一次見

有望過但唔代表檢查咗
淨係呢句都笑死我

On9少陣啦， supreme
我係咪要話你好撚潮呀
返去食啲$4件既西餅啦, 潮人

蛋糕死物嚟嘅啫

光線不足？ 屌緊閪係無開燈咩

除咗mk仔之外 到底幾on9先會買啲咁柒嘅蛋糕

樓主 做倫敦金？

LV連紙紮果d都告

ok網絡公審

影個盒嚟睇下 睇下係咪真係咁難睇到個蛋糕

都唔知乜撚野人嚟，真係好鳩慘，全部都係潮牌，名錶，食蛋糕都要咁撚樣仲要上網買，成千蚊買個放入口唔知係咪大陸整完運落黎震裂咗嘅難食蛋糕。劉進希，希望你唔係做倫敦金啲仆街mk嚟。

真係on 9 冇藥醫，西客，最後未又撚係食落肚，成千蚊 la ,食餐飯好過，自己西咗，仲想公審人，傻hihi

比我就唔忍啦

一於告佢啦

我講緊店主呀

有足夠証據可以告樓主誹謗+惡意中傷

搵律師告佢等佢賠番幾十萬

LV 蛋糕

收皮啦 自己問題想用網上力量搞9人
最撚憎你依種仆街

幫襯FB/IG shop=on9

樓主條仔係咪保險佬

而且就算兩公婆做都可以一份正職一份副業嘅啫

樓主真係無品到
一口咬定人錯
屌你咁樣交收 明顯睇清楚係你責任啦
你拎撚完返去 先話有問題 個鳩個都咁 人地仲洗做生意
你仲要po曬人地啲樣 鋪頭名出黎
未審先判 鬼唔望對方po返你啲野出黎
等你感受下有幾難受

成千蚊買lady m whole cake都得

我相信便利店入面應該有位check同光線點會暗 同埋一高一底咁明顯 除非樓主係盲俠 簡單一句樓主on99

supreme x LV 都唔會係好人

當呢度東張西望咩屌，乜鳩都post上黎

快D去消費者委員會告鳩佢！我講店主兩公婆呀！問下個會，點解會有D咁撚傻閪既消費者呀！再永不接受MK仔幫襯呀！仲要公開話比全世界知，我無taste！我無腦！輸打贏要！

supreme炒價

本身個款都柒

樓主自己整爛怪人
你拎住個蛋糕周圍走 咁大個蛋糕
爛左都唔出奇啦

榮登3月之星

推上報

個蛋糕 好撚老土
MK仔覺得靚

你幾點問呀死傻西
咩都po上黎搏同情
屌你自己唔check 講西咩
抵撚死啦7頭

當面唔check 點知係咪你整爛呀on9

算鳩數啦 幫襯美心 東海堂咪好囉
又食又睇到最緊要平 完

我有望過 唔代表我檢查左

屌你咩
分分鍾拎撚左出黎 爛撚埋添啦
都話張卡紙軟咗
你碌鳩軟咗仲入唔入到去呀

倫敦金定保險仔?

個兩公婆有冇上連登
屌佢老母，公開返樓主個西樣啦
屌你老母死臭西
自己唔撚睇清楚話9人
仲要開撚埋樣
屌你老母呀屌你老母

垃圾樓豬

樓主你以為呢到比你取暖？？？？？？？？

唔檢查清楚已經輸左
再嘈都無用

整蛋糕個地方有無牌？

做乜咁on9呀

咁樣衰都買成一千蚊

其實樓主應該係想講個蛋糕高低不平搞到冇碰撞都好易就會裂
一千蚊換來舊咁嘅垃圾支持樓主追究
小店大撚哂呀？

原來係on 9仔

其實唔明點解要買網店蛋糕，又唔知衛生係點。1000蚊到cova la wo

照咁講有檢查左都唔等於唔關人地事

個圖案好撚柒 俗到
不過樓主仲柒

又賴人，咁q 求其好難信你

樓主你走先
我要叫多啲人嚟一齊睇你有幾柒

樓主舊ac
似係讀唔成書 又無技能嘅廢柴

有冇樣俾我笑下

都唔洗去到咁高級，就咁東海堂係鋪買個D 都靚過佢

肥婆都當肉 慘過去自瀆

要考慮食肥婆嘅人應該柒到仆街

傻閪樓主買侵權蛋糕
十足十啲大陸喱專買山寨貨

樓主儲左幾個月先夠首期買蛋糕
唔好再笑人

話唔撚定你自己整爛拎唔穩又屈鳩人
自己又唔check 爛q咗就唱人

喂 呀哥
有無中文先
條惡劣品味mk識閪睇雞腸咩

Um...難怪琴日有條友係入面 原來係你 搞到我你收銀打唔到機

呢啲真係閪客之最

點解唔check?

唔check，之後爛左人地梗係睬你都有味
仲要上黎連登求聲討

冇追post, 樓主話半個鐘後出現裂痕， 即是你都見到本來冇事， 後尾有事

咁邊個知你有冇仆街整散咗個蛋糕 , 定係你坐車返屋企鄧下鄧下， 散咗個蛋糕

不過個蛋糕高低不平係是實

蛋糕個 pattern 咁低俗膚淺你都訂， 仲要成千數， 上連登俾人笑係正常

一千買到lady m啦。。點解要買假貨蛋糕

笑撚死有咁多筆直都唔幫襯大牌子買蛋糕抵死到唔識講，肯撚定樓豬當時只係睇一眼就話ok就走撚左去，事後先講你預左口同鼻拗

屌你老母

樓主根本on 9
祝樓主生性病

醫返好
半年後又再生
之後好幾個月又生
性病專家

報食環

樓主潛左
依家啲人真係以為開個post公審人道理就一定係自己到

呢d擺明係秘撈既，繁忙時間梗係唔得閒

一千蚊真心比人搵笨

驟眼睇落，似係佢個蛋糕底片得唔平均，然後夾硬搵cream吻平佢，當你移動過程郁郁下啲cream走左位，就變左有凹陷空間，面果塊大朱古力牌一受力就會裂

Btw樓豬啲態度十足d閪客咁

利申：餅師

＄1000買個蛋糕本身已經on9
買完唔睇清楚仲on9

我諗呢種蛋糕真係會得樓豬呢款人先會買
仲要成千蚊
我係老細就真係多謝你都唔切

乜味都唔值一千～(這個size 質素)

輸打贏要

你講野啲字眼都幾唔客氣btw 放曬所有對話圖上黎啦放啲唔放啲

Check

樓主俾人屌到收咗皮

Party Cake $1000 唔算貴啦，仲要Customized
不過個Design 堅柒
樓主又ON9

抵樓主比人公審翻轉頭
呢d on9 完全無反省能力
我深信樓主見到感多負評同留言都唔會覺得問題係自己到 唔識去反思
負評 上一頁 封鎖 完全封鎖

又十篇又LV
樓主一定係上流人士

咁你又買

你地可能覺得我唔check 是我問題 ， 但係我想講個蛋糕係佢影俾我既時候裂痕已存在。 我放大俾你地睇，以及對比下我收到後的裂痕，位置是一模一樣。

另外 有好多人話我唔check , 當時我只是在盒裡望下，冇好細心睇。

買件餅都要終身保養
好野

成千蚊個蛋糕
係咪夠廿個人食

生快！

當時我只是在盒裡望下，冇好細心睇。

即係你冇check清楚啦
果時唔check清楚而家係度鬧9人有咩用

交收當時在晚上， 我在中午反映蛋糕問題都沒有理會過。

我係冇check 清楚 唔代表佢地冇責任

目測樓主輕度弱智

中度

死傻鳩 食個蛋糕都要印supreme

自己柒左就唔好死兜啦

一定係以為將啲濕鳩潮牌擺哂上身就好威威果種高人一等果類人 問老豆老母拎錢買過個啦

唔好乜撚都掉上連登得唔得，柒少陣

你咪撚on9啦，影俾你個陣又唔撚睇清楚，親手拎個陣又唔check清楚，俾左2次機會你都發現唔到，仲怪得邊個？

check都唔check出左門仲想叫人負責
你呢d咪傻既閪客lor
傻閪

買賣不嬲都係雙方都要負責任嫁啦
一味賴鳩人
死港豬

姐係你去買件tee
人地拎件新既俾你睇
你唔撚睇，有冇問題你都唔知
返到屋企你牌又cut哂
先話件tee有問題
當場唔講，你仲可以怪返人轉頭
你係咪on9架

道理係佢到
賣家影咗啲疑似有問題嘅貨品圖片俾你
你收到張圖冇提出質疑
去到交收時你象徵式檢查咗，拎走咗
就代表你同意是次交易[sosad
理撚得你有冇做驗屍官
冇得輸打贏要架喎

仲要係買山寨翻版tee

雙方都有責任啦
正常係出面訂蛋糕 拎嗰陣都會成個蛋糕拎出嚟check
所以你無check清楚 係你責任
另外間網店整蛋糕嘅技術差 就係佢哋問題
但你上嚟公審佢 又放埋人哋個梯就係你唔啱啦
下次咪再網上訂蛋糕啦 當買個教訓啦

搞到人地榮譽受損
唔知樓主有無手尾跟

不能理解你d蛋糕品味，
正正經經買個lady m, cova, sevva 唔好，
買個山寨logo 色素蛋糕做乜野

負評係俾樓主

屌，正一閪客，拎個時又唔睇清楚，咁撚大條裂痕都睇唔到，你盲架？最後你冇撚食既？少少野講到好似比人呃你成副身家咁，仲要淨係識係whatapps打字屌鳩人，然後仲要拎上黎比人睇，大方少少啦，柒頭

室內放煙花
洗唔洗攞牌先

左1個肥仔咩手勢
🤙

喂，搵邊位

我寧願食Lady M

告尻佢無牌經營
唔好比佢整埋啲垃圾蛋糕害人

人哋就未必犯法
但樓主室內煙花就肯定犯法

好撚心樓豬呢d垃圾快d死清光
要你check又唔check 明顯自己途中整裂即刻屈鳩店主不成就放人上連登 想人比人審想人死
希望有人可以起返樓主底等佢受下教訓

唔通你喺東海堂/美心嗰啲買嗰陣冇事，拎到返去出事又有得賠咩傻閪

個名真係改得好 傻閪

樓主死on9

好撚核突個蛋糕， 我講個款式好撚mk

Check揀完無問題
轉過頭有問題就post上網要公審
屌你老母咩
唔撚係咩都放上黎就代表你岩架

喂屌，點啊？
咁你仲撚好笑喎，睇圖有裂都唔同人講

你都識講啦
知道自己on9左 但條氣唔順
即係講就尾都係因為自己on9而搵人賴
一分錢一分貨絕對唔係由賣家講出口
係由買家判定
賣家整件product出嚟
自己定價咋嘛
佢地點都話好抵好有品質㗎
淨係買家先決定到佢件貨品值唔值得
呢件事上樓主作為一個買家係購入嘅過程中草率檢查
賣家仲俾樓主現場check過冇問題先俾貨佢
樓主冇負自己嘅責任check清楚
事後諸葛嚟有咩用呢

咁唔係個個賣家都有人情㗎喎
整個咁嘅蛋糕係衰左D啊
但就呢件事上睇
個交易係雙方同意㗎喎
除非賣家有刻意隱瞞佢個cake有問題
唔係嘅話賣家都只係follow正常交易手續
你話倫敦金就呃鳩你你一定有賺姐
呢件事暫時個賣家好似冇做呃人嘅事喎
你最多話件cake唔係高水準
就唔可以話佢呃你買次貨同態度差

望過唔代表檢查過。。。。

兩邊都唔係咩好人
一邊就有高低都照拎出去賣
一邊就當個世界圍住自己轉咁

1000蚊一個 發神經 傻仔先買

你冇check清楚即係你交收果下係咪同意同佢地進行交易?
如果係嘅話就真係你錯哂
係你接收同同意果下交易已經完結
除非對方以欺騙同隱瞞嘅方式令你買左個蛋糕
唔係嘅話事後冇得追究
因為一個簡易交易完結就唔可以返轉頭
所以你收果下冇check清楚而對方冇刻意呃鳩你
貨品到手恕不退返
點都係你理虧
你講咩都好人地都可以一句"你當時check左話冇問題喎"收你祖宗十八代嘅皮
我勸你都係認自己傻鳩左算啦
係連登死雞撐飯蓋攞唔返果一千蚊
仲要搞到你自己好柒咋

認真 個蛋糕柒到打冷震

唔係話唔幫你，收成千銀個蛋糕，普通四四方方野都可以整到一高一低，仲有少少裂咁，間舖頭都係仆街㗎喇。只係你事後先發覺，咁真係好難追，你當買個教訓啦。

你如果原意話自己中咗伏，放間舖名上嚟，等大家唔好幫襯，咁仲好d. 但想話追番個蛋糕錢，就真係無咩可能。

人地責任就係比你果陣冇事
你冇睇姐係唔知人有冇盡責啦
咁人地話返比你知有 咪收皮囉
係要係度死r爛r 誓要害撚死人
你呢d人真係快d死左佢

樓豬你反省下點解幾千個負皮喇

係難check既 你買左成千蚊點解唔睇清楚呢

Instagram

遲下買蛋糕都要有一年保養

根本上網買甜品就係on9
又唔知有無牌
又唔知材料乾唔乾淨
又唔知廚房個環境係點
又唔係平過人 質素好過人 整得好睇過人
完全睇唔到呢啲fb ig shop有咩可取之處
希望樓主呢次伏左之後唔好再咁on9

你唔好咬完一啖先影相？
自己唔check清楚邊有仇報

仲要祝佢一世屌唔到女

強烈認為係樓主自己唔小心搞到個蛋糕咁 高低可以係唔小心放左係唔平既位上面

正常人拎成千蚊買個蛋糕會唔check真啲？
一係就on9一係就你自己唔為意整衰左個蛋糕就屈人

理解唔到有錢買一千蚊咁柒又難食既蛋糕但唔攞去四季食buffet

無整舊屎俾你咪執到囉

貨物出門不經退換 好正常

千蚊買個蛋糕
冇問題都on9啦

你叫自己做傻閪真係無錯
係便利店交收 出面係馬路又點 關乜撚野事
係便利店咁撚光 唔拎出嚟睇已經on9 仲想講on9野咩出面馬路 出面係乜撚都改變唔到你交收地點係便利店內囉

不過 上網買個咁既蛋糕 你都叻極有限

樓主憨鳩仔 網上面訂 lv supreme 蛋糕

樓主都係post上自己facebook 等你班低質朋友撐你啦
你傻閪到咁 無可能係連登得到認同㗎啦

分分鐘樓主第日買件＄３壽司散開左，都要上黎連登出ＰＯＳＴ批鬥

唔識改地方交收?
正常人買成千蚊野一定會要求check清楚
點會咁求其望一眼就算
自己整爛就認啦 就算唔係有心
唔check清楚都係你自己責任

再者個蛋糕都食埋，你想人回水呀？
諗住打左咭就退返錢？樓主好厚臉皮

咁係你嘅問題

你冇檢查係你嘅問題，你嘅解釋應該留翻同你自己解釋

店方問佢有冇問題，佢答 冇

劉進希真係多得你唔少

生日蛋糕印LV Supreme, on9
賣家開一千係好痴線
但樓主呢啲傻閪又走去買，on9
成千蚊個蛋糕都唔睇清楚先收貨，on9
賴地硬話交收地點光線不足出邊又係馬路, 所以睇唔清，on 9
自以為po上連登會有人認同，on9

結論：樓主極度on9

其實會唔會構成侵權
咁多大品牌logo集中係度

成個傻閪咁

網上買野

劉進希

記得有幾大搞幾大呀 千祈唔好縮沙！！

等全世界都知道你e d 垃圾

裂左唔食得？

個蛋糕好撚柒，可唔可以叫整果個唔好玩食物？

Show Blocked User - 傻閪螺絲批
完全封鎖

嘩屌，成個大陸土豪慶祝生日咁
一樣又陣娘味

一邊次貨當正貨賣
一邊懶閪唔check

各打五十大板
1千蚊當買個教訓啦

1000蚊一個蛋糕 香港人錢好易搵

唔check係樓主大意
但係個蛋糕整成咁
態度仲要咁樣
抵聲討啦

講真你都幾撚柒

糖皮不嬲難受

食

塊野好似用朱古力加轉印紙渣wo

啲口吻十足十平時對開啲閪客

一陣又俾律師出信話侵犯商標

入面最少有2個有舖捉侵權嘅癮

人如其名，傻閪螺絲批

好難得樓主可以令到連登仔咁一致

1000買舊咁既野，真係痴線。 直接上淘寶搵人啤舊塑膠算啦，都係扲黎影相姐。

又LV又Supreme又勞
倫敦金？

個樣咁似屋邨麵包鋪你俾張相佢幫你印出黎果d蛋糕
呢舊野收1K都有人買係咪痴線架

Design咁柒咁易整 值1000? 人地啲立體蛋糕都無咁貴
樓主啲土豪taste

依家新一代既mk，衣著同行為成個大陸仔咁

通常出而啲post最後都係圍爐失敗

收皮啦樓主

成件事樓主on9

睇黎樓主圍爐失敗深潛左

樓主

追完PO, 一個字形容樓主: 柒

樓主簡直係香港閪客嘅佼佼者
先唔講賣家究竟有冇問題
大拿拿1000蚊買個爛鬼蛋糕 自己冇心check清楚衰左就不停推卸責任

不嬲做咩交易都好買賣雙方都要小心保障自己
對自己嘅利益負責任

光源唔夠你唔識開手機電筒?
地方唔好你唔識叫人轉位?

成段野賣方都冇表示唔比你check
比哂時間你驗貨 你一up頭話ok呢個交易就係完成左 代表雙方都覺冇問題架啦

而家柒撚左就擺人上黎 仲要隔大半個鐘先話有問題 你唔好擺到佢發毛先話有問題?

仲好意思話唔怪人怪邊個
要怪就怪你老母生個腦比你 你唔撚用

服務業真係多得你班仆街冚家產唔少
顧客永遠是對的條鳩毛

樓主根本都on99
自己冇check到就話係人哋問題
香港有你呢啲咁嘅人真係死得
真係以為顧客永遠是對的啊
你冇撚嘢啊

係咪以為乜撚都係連登開 post 就會有人盲撐圍爐喂喂喂？
樓主呢啲正一閪客
自己唔撚 check
半粒鐘之後屌人地個蛋糕有裂痕

就算真係間鋪整果時有裂呀，你收撚咗貨就關人撚事啦
你幾歲呀柒頭
啱啱出嚟社會？

就算當你早有又點？ 明知有 你都仲去交收，你真係蠢撚到隻豬咁

我係你就深潛算啦 成件事根本就係你柒左，自己有責任check 你又唔撚check，到發現有事既時候又搵人算帳。

睇你啲口吻 同埋講野啲內容，似足嗰啲書又讀唔成 做倫敦金，講野唔經大腦嗰啲弱智仔。

你訂呢個蛋糕個紋真係好撚柒
SUPREME就SUPREME硬係要加LV花落去
係有CROSSOVER過但真係俗撚到暈

自己 ON9 網上訂蛋糕怪邊個

1千蚊買件垃圾 D錢好撚好賺

樓主好撚型,想同你瘋狂慶祝生日

根本出咗舖頭就可以唔理，根主自己 ON 99 冇 CHECK 清楚有自己責任

自己唔check貨物出門恕不退換就梗㗎啦 買蛋糕比夠一年保養你好無

夜晚差唔多9點搵人 屌柒人唔認機
喂你鐘意做奴隸唔係個個都係架柒碌

間舖頭咁樣直接印人地商業logo? 有冇拎版權？
冇就報得海關。

敗走左 有無方法可以狙擊佢

你係阿希?

追擊劉生一樣啫

我覺得似係盲字都唔識多個既廢中廢老多啲

糖膠蛋糕好睇唔好食
都係去美心or 東海堂買算吧la

唔係話你錯曬 但你買果有冇檢查就係你作為消費者既責任，你唔可以怪曬賣家

Pish

樓主唔回應下？真係冇鬼用

個蛋糕最後咪又係要切
自己唔拎出嚟check清楚怪邊個
就算你現場check到 見到superme LV咪又係濕鳩曬死死氣要咗佢 唔係今晚點打卡威威

戇鳩仔

屌，咁撚柒都叫蛋糕？ 我自己整都仲靚過佢

仲要收1000蚊？ 毫無美感可言，見到都唔開

胃，有幾on9先會用1000蚊買呢舊垃圾？

裂咗駛唔駛咁誇張，為咗打卡之嘛。
影完相咪又係切開嚟食

你自己唔 check 清楚，怪邊個？
一手交一手，30 分鐘先話人整得唔好？
難信你啲啦，師兄

要得Supreme嘅
唔係無知小學生
就係白癡MK仔

屌都浪撚費咗我d鳩氣

又supreme 又rolex, 樓主係咪喺FB group圍威喂嗰班MK?

就咁睇相
成個生日party 人同物件都好大陣柒味
仲要以為自己好型